對身邊好多嘢不滿

對學校不滿
啲人on9又功利 個個淨係想攞你著數
全部人都憎人富貴 厭人貧
對屋企不滿
屋企背景複雜 覺得佢哋愛自己多過愛我
對男友不滿
仲未忘記到ex都要同我一齊
到依家我愛上咗佢佢又覺得長痛不如短痛
對自己不滿
覺得自己對gum多嘢不滿 究竟係我係misfit個個 定佢哋係misfit

努力賺錢離城吧

留意下你滿意既野
因為唔滿意既野永遠都唔會無

有gum容易咩 不過我會努力賺錢的

冇乜嘢係滿意 因為唔滿意嘅全部都係我嘅核心

搵下啦 實有

嘗試利用他人既貪婪和愚昧來幫自己賺錢吧

例如呢？

搵多D世藝

有無咩想學／有興趣

想學piano 同pick up 翻cello
我想念緊幾時pick up

睇下幣少同倫敦金
合法少少既可以睇下政棍同ptgf

Lol ....

去啦

同埋世界係黑暗，人係自私
你覺得其他人唔愛你，搵你笨

你更加要保護自己，愛自己

點先爲之愛自己
我諗我係唔識愛自己先搞成gum

Up

係呀 個世界欠左你 好好飾演悲劇女主角啦

愛自己多過愛妳有乜問題